# translation of abrt.master.ko.po to Korean
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# Eunju Kim <eukim@redhat.com>, 2009.
# Hyunsok Oh <hoh@redhat.com>, 2010.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: abrt.master.ko\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: jmoskovc@redhat.com\n"
"POT-Creation-Date: 2011-03-03 21:09+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2010-08-03 16:26+1000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Korean <en@li.org>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: KBabel 1.11.4\n"
"Plural-Forms:  nplurals=1; plural=0;\n"
"\n"

#: ../src/applet/abrt-applet.desktop.in.h:1
msgid "ABRT notification applet"
msgstr "ABRT 알림 애플릿"

#: ../src/applet/abrt-applet.desktop.in.h:2 ../src/gui/abrt.desktop.in.h:1
#: ../src/gui/ccgui.glade.h:10 ../src/gui/CCMainWindow.py:8
#: ../src/gui/report.glade.h:16
msgid "Automatic Bug Reporting Tool"
msgstr "자동 버그 보고 도구 (ABRT) "

#: ../src/applet/applet.c:85
#, c-format
msgid "A crash in the %s package has been detected"
msgstr "%s 패키지에 있는 크래시가 감지되었습니다"

#: ../src/applet/applet.c:87
msgid "A crash has been detected"
msgstr "크래시가 감지되었습니다"

#: ../src/applet/applet.c:284
msgid "ABRT service is not running"
msgstr "ABRT 서비스가 실행되고 있지 않습니다"

#: ../src/applet/applet_gtk.c:176 ../src/applet/applet_gtk.c:178
#: ../src/applet/applet_gtk.c:367 ../src/applet/applet_gtk.c:394
msgid "Warning"
msgstr "경고"

#: ../src/applet/applet_gtk.c:230
msgid ""
"Notification area applet that notifies users about issues detected by ABRT"
msgstr "ABRT가 감지한 문제를 사용자에게 통지하기 위한 통지 영역 애플릿"

#: ../src/applet/applet_gtk.c:246 ../src/gui/ccgui.glade.h:24
msgid "translator-credits"
msgstr ""
"김은주<eukim@redhat.com>\n"
"오현석<hoh@redhat.com>"

#: ../src/applet/applet_gtk.c:256
msgid "Hide"
msgstr "숨기기"

#: ../src/applet/applet_gtk.c:360 ../src/gui/ccgui.glade.h:14
msgid "Report"
msgstr "보고  "

#: ../src/applet/applet_gtk.c:363 ../src/applet/applet_gtk.c:391
msgid "Open ABRT"
msgstr "ABRT 열기"

#: ../src/cli/CLI.cpp:90
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"\tCrash dump : %s\n"
"\tUID        : %s\n"
"\tPackage    : %s\n"
"\tExecutable : %s\n"
"\tCrash Time : %s\n"
"\tCrash Count: %s\n"
msgstr ""
"\tUID        : %s\n"
"\tUUID       : %s\n"
"\tPackage    : %s\n"
"\tExecutable : %s\n"
"\tCrash Time : %s\n"
"\tCrash Count: %s\n"

#: ../src/cli/CLI.cpp:109
#, c-format
msgid "\tHostname   : %s\n"
msgstr "\tHostname   : %s\n"

#: ../src/cli/CLI.cpp:142
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"Dump directory:     %s\n"
"Last crash:         %s\n"
"Analyzer:           %s\n"
"Component:          %s\n"
"Package:            %s\n"
"Command:            %s\n"
"Executable:         %s\n"
"System:             %s, kernel %s\n"
"Reason:             %s\n"
msgstr ""
"Crash ID:           %s:%s\n"
"Last crash:         %s\n"
"Analyzer:           %s\n"
"Component:          %s\n"
"Package:            %s\n"
"Command:            %s\n"
"Executable:         %s\n"
"System:             %s, kernel %s\n"
"Rating:             %s\n"
"Coredump file:      %s\n"
"Reason:             %s\n"

#: ../src/cli/CLI.cpp:170
#, fuzzy, c-format
msgid "Coredump file:      %s\n"
msgstr "Crash function:     %s\n"

#: ../src/cli/CLI.cpp:174
#, fuzzy, c-format
msgid "Rating:             %s\n"
msgstr "Hostname:           %s\n"

#: ../src/cli/CLI.cpp:179
#, c-format
msgid "Crash function:     %s\n"
msgstr "Crash function:     %s\n"

#: ../src/cli/CLI.cpp:183
#, c-format
msgid "Hostname:           %s\n"
msgstr "Hostname:           %s\n"

#: ../src/cli/CLI.cpp:187
#, c-format
msgid ""
"\n"
"Comment:\n"
"%s\n"
msgstr ""
"\n"
"Comment:\n"
"%s\n"

#: ../src/cli/CLI.cpp:193
#, c-format
msgid ""
"\n"
"Backtrace:\n"
"%s\n"
msgstr ""
"\n"
"Backtrace:\n"
"%s\n"

#: ../src/cli/CLI.cpp:250
#, c-format
msgid ""
"Usage: %s -l[f] [-D BASE_DIR]...]\n"
"   or: %s -r[y] CRASH_DIR\n"
"   or: %s -i[b] CRASH_DIR\n"
"   or: %s -d CRASH_DIR\n"
"\n"
"\t-l, --list\t\tList not yet reported crashes\n"
"\t  -f, --full\t\tList all crashes\n"
"\t-D BASE_DIR\t\tDirectory to list crashes from\n"
"\t\t\t\t(default: -D $HOME/.abrt/spool -D %s)\n"
"\n"
"\t-r, --report\t\tSend a report about CRASH_DIR\n"
"\t  -y, --always\t\t...without editing and asking\n"
"\t-i, --info\t\tPrint detailed information about CRASH_DIR\n"
"\t  -b, --backtrace\t...including backtrace\n"
"\t-d, --delete\t\tRemove CRASH_DIR\n"
"\n"
"\t-V, --version\t\tDisplay version and exit\n"
"\t-v, --verbose\t\tBe verbose\n"
msgstr ""

#: ../src/cli/CLI.cpp:298
msgid "You must specify exactly one operation"
msgstr "동작을 하나만 지정해야 합니다"

#: ../src/cli/report.cpp:154
#, c-format
msgid "# This field is read only\n"
msgstr "# 읽기 전용 필드입니다\n"

#: ../src/cli/report.cpp:174
msgid "# Describe the circumstances of this crash below"
msgstr "# 이번 크래시가 발생한 환경을 아래에 설명하십시오."

#: ../src/cli/report.cpp:176
msgid ""
"# Backtrace\n"
"# Check that it does not contain any sensitive data (passwords, etc.)"
msgstr ""
"# 역추적\n"
"# 개인에게 민감한 정보를 포함하지는 않았는지 검토하십시오(암호 등)"

#: ../src/cli/report.cpp:178
msgid "# Architecture"
msgstr "# 아키텍처"

#: ../src/cli/report.cpp:179
msgid "# Command line"
msgstr "# 명령 행"

#: ../src/cli/report.cpp:180
msgid "# Component"
msgstr "# 구성요소"

#: ../src/cli/report.cpp:181
msgid "# Core dump"
msgstr "# 코어 덤프"

#: ../src/cli/report.cpp:182
msgid "# Executable"
msgstr "# 실행파일"

#: ../src/cli/report.cpp:183
msgid "# Kernel version"
msgstr "# 커널 버전"

#: ../src/cli/report.cpp:184
msgid "# Package"
msgstr "# 패키지"

#: ../src/cli/report.cpp:185
msgid "# Reason of crash"
msgstr "# 크래시 원인"

#: ../src/cli/report.cpp:186
msgid "# Release string of the operating system"
msgstr "# 운영 체제 릴리즈 문자열"

#: ../src/cli/report.cpp:299
msgid "Cannot run vi: $TERM, $VISUAL and $EDITOR are not set"
msgstr ""
"vi를 실행할 수 없습니다: $TERM, $VISUAL, $EDITOR등이 설정되지 않았습니다"

#: ../src/cli/report.cpp:383
msgid ""
"\n"
"The report has been updated"
msgstr ""
"\n"
"보고서가 변경되었습니다"

#: ../src/cli/report.cpp:385
msgid ""
"\n"
"No changes were detected in the report"
msgstr ""
"\n"
"보고서에서 변경 사항을 감지하지 못했습니다"

#. The response might take more than 1 char in non-latin scripts.
#: ../src/cli/report.cpp:417
msgid "y"
msgstr ""

#: ../src/cli/report.cpp:418
msgid "N"
msgstr ""

#. Read the missing information and push it to plugin settings.
#: ../src/cli/report.cpp:549
#, c-format
msgid "Wrong settings were detected for plugin %s\n"
msgstr "플러그인 %s에서 잘못된 설정을 감지했습니다\n"

#: ../src/cli/report.cpp:553
msgid "Enter your login: "
msgstr "로그인을 입력하십시오:"

#: ../src/cli/report.cpp:559
msgid "Enter your password: "
msgstr "암호를 입력하십시오:"

#: ../src/cli/report.cpp:766
msgid "Reporting..."
msgstr "보고..."

#: ../src/cli/report.cpp:779
#, fuzzy, c-format
msgid "Report using %s?"
msgstr "%s로 보고하겠습니까? [y/N]:"

#: ../src/cli/report.cpp:782
msgid "Skipping..."
msgstr "건너뜀..."

#: ../src/cli/report.cpp:798
#, fuzzy
msgid "Reporting disabled because the backtrace is unusable"
msgstr "역추적이 비활성화되었기 때문에 보고가 비활성화 되었습니다."

#: ../src/cli/report.cpp:802
#, c-format
msgid ""
"Please try to install debuginfo manually using the command: \"debuginfo-"
"install %s\" and try again\n"
msgstr ""

#: ../src/cli/report.cpp:820
#, fuzzy, c-format
msgid "Crash reported via %d report events (%d errors)\n"
msgstr "%d 플러그인을 사용해 크래시를 보고했습니다(%d개 오류)\n"

#: ../src/daemon/abrt-action-save-package-data.c:245
msgid ""
" [options] -d DIR\n"
"\n"
"Query package database and save package name, component, and description"
msgstr ""

#: ../src/daemon/abrt-action-save-package-data.c:257
#: ../src/daemon/abrt-handle-crashdump.c:60
#: ../src/plugins/abrt-action-analyze-c.c:167
#: ../src/plugins/abrt-action-analyze-oops.c:144
#: ../src/plugins/abrt-action-analyze-python.c:49
#: ../src/plugins/abrt-action-bugzilla.cpp:933
#: ../src/plugins/abrt-action-generate-backtrace.c:270
#: ../src/plugins/abrt-action-kerneloops.c:147
#: ../src/plugins/abrt-action-mailx.c:149
#: ../src/plugins/abrt-action-print.c:50
#: ../src/plugins/abrt-action-rhtsupport.c:280
#: ../src/plugins/abrt-action-upload.c:260
msgid "Crash dump directory"
msgstr ""

#: ../src/daemon/abrt-action-save-package-data.c:258
#: ../src/daemon/abrt-handle-crashdump.c:59 ../src/daemon/abrt-server.c:297
#: ../src/plugins/abrt-action-bugzilla.cpp:932
#: ../src/plugins/abrt-action-generate-backtrace.c:273
#: ../src/plugins/abrt-action-kerneloops.c:146
#: ../src/plugins/abrt-action-rhtsupport.c:279
#: ../src/plugins/abrt-dump-oops.c:555
msgid "Log to syslog"
msgstr ""

#: ../src/daemon/abrt-handle-crashdump.c:43
msgid ""
" [-vs] -d DIR -e EVENT\n"
"   or: "
msgstr ""

#: ../src/daemon/abrt-handle-crashdump.c:61
msgid "Handle EVENT"
msgstr ""

#: ../src/daemon/abrt-handle-crashdump.c:62
msgid "List possible events [which start with PFX]"
msgstr ""

#: ../src/daemon/abrt-server.c:286 ../src/daemon/Daemon.cpp:542
msgid " [options]"
msgstr ""

#: ../src/daemon/abrt-server.c:296
msgid "Use UID as client uid"
msgstr ""

#: ../src/daemon/CommLayerServerDBus.cpp:239
msgid "Comment is too long"
msgstr "설명이 너무 깁니다"

#: ../src/daemon/Daemon.cpp:371
msgid ""
"The size of the report exceeded the quota. Please check system's "
"MaxCrashReportsSize value in abrt.conf."
msgstr ""
"보고된 크기가 쿼터를 초과하였습니다. abrt.conf에서 시스템의 "
"MaxCrashReportsSize 값을 확인하십시오."

#: ../src/daemon/Daemon.cpp:553
msgid "Do not daemonize"
msgstr ""

#: ../src/daemon/Daemon.cpp:554
msgid "Log to syslog even with -d"
msgstr ""

#: ../src/daemon/Daemon.cpp:555
msgid "Exit after SEC seconds of inactivity"
msgstr ""

#: ../src/gui/abrt.desktop.in.h:2
msgid "View and report application crashes"
msgstr "어플리케이션 크래시를 확인 및 보고함"

#: ../src/gui/ABRTExceptions.py:7
msgid "Another client is already running, trying to wake it..."
msgstr "다른 클라이언트가 이미 실행되고 있으므로 이를 호출합니다."

#: ../src/gui/ABRTExceptions.py:14
msgid ""
"Got unexpected data from the daemon (is the database properly updated?)."
msgstr ""
"데몬에서 예기치 못한 데이터를 수신했습니다 (데이터베이스가 올바르게 업데이트"
"되었습니까?).  "

#: ../src/gui/ABRTPlugin.py:64
msgid "Not loaded plugins"
msgstr "로딩된 플러그인이 없습니다"

#: ../src/gui/ABRTPlugin.py:65
msgid "Analyzer plugins"
msgstr "Analyzer 플러그인  "

#: ../src/gui/ABRTPlugin.py:66
msgid "Action plugins"
msgstr "Action 플러그인  "

#: ../src/gui/ABRTPlugin.py:67
msgid "Reporter plugins"
msgstr "Reporter 플러그인  "

#: ../src/gui/ABRTPlugin.py:68
msgid "Database plugins"
msgstr "Database 플러그인 "

#: ../src/gui/CCDBusBackend.py:75 ../src/gui/CCDBusBackend.py:98
msgid "Cannot connect to system dbus."
msgstr "시스템 dbus에 연결할 수 없음 "

#: ../src/gui/CCDBusBackend.py:121 ../src/gui/CCDBusBackend.py:124
msgid "Please check if the abrt daemon is running."
msgstr "abrt 데몬이 실행되고 있는지 확인하십시오."

#. FIXME: BUG: BarWindow remains. (how2reproduce: delete "component" in a dump dir and try to report it)
#: ../src/gui/CCDBusBackend.py:170
msgid ""
"Daemon did not return a valid report info.\n"
"Is debuginfo missing?"
msgstr ""
"데몬이 유효한 보고 내용을 반환하지 않습니다\n"
"디버그 정보가 없습니까?   "

#: ../src/gui/ccgui.glade.h:1
msgid "(C) 2009, 2010 Red Hat, Inc."
msgstr "(C) 2009, 2010 Red Hat, Inc."

#: ../src/gui/ccgui.glade.h:2
msgid "<b>Bug Reports:</b>"
msgstr "<b>버그 보고:</b>"

#: ../src/gui/ccgui.glade.h:3
msgid "<b>Command:</b>"
msgstr "<b>명령:</b>"

#: ../src/gui/ccgui.glade.h:4
msgid "<b>Comment:</b>"
msgstr "<b>주석:</b>"

#: ../src/gui/ccgui.glade.h:5
msgid "<b>Crash Count:</b>"
msgstr "<b>크래시 횟수:</b>"

#: ../src/gui/ccgui.glade.h:6
msgid "<b>Latest Crash:</b>"
msgstr "<b>최종 크래시:</b>"

#: ../src/gui/ccgui.glade.h:7
msgid "<b>Reason:</b>"
msgstr "<b>원인:</b>"

#: ../src/gui/ccgui.glade.h:8
msgid "<b>User:</b>"
msgstr "<b>사용자</b>"

#: ../src/gui/ccgui.glade.h:9
msgid "About ABRT"
msgstr "ABRT에 대해"

#: ../src/gui/ccgui.glade.h:11
msgid "Copy to Clipboard"
msgstr "클립보드에 복사"

#: ../src/gui/ccgui.glade.h:12
msgid "Online _Help"
msgstr ""

#: ../src/gui/ccgui.glade.h:13 ../src/gui/settings.glade.h:12
msgid "Plugins"
msgstr "플러그인  "

#: ../src/gui/ccgui.glade.h:15
msgid ""
"This program is free software; you can redistribute it and/or modify it "
"under the terms of the GNU General Public License as published by the Free "
"Software Foundation; either version 2 of the License, or (at your option) "
"any later version.\n"
"\n"
"This program is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT "
"ANY WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or "
"FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU General Public License for "
"more details.\n"
"\n"
"You should have received a copy of the GNU General Public License along with "
"this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>."
msgstr ""
"This program is free software; you can redistribute it and/or modify it "
"under the terms of the GNU General Public License as published by the Free "
"Software Foundation; either version 2 of the License, or (at your option) "
"any later version.\n"
"\n"
"This program is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT "
"ANY WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or "
"FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU General Public License for "
"more details.\n"
"\n"
"You should have received a copy of the GNU General Public License along with "
"this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>."

#: ../src/gui/ccgui.glade.h:20 ../src/gui/CReporterAssistant.py:111
msgid "View log"
msgstr "로그 보기"

#: ../src/gui/ccgui.glade.h:21
msgid "_Edit"
msgstr "편집(_E)  "

#: ../src/gui/ccgui.glade.h:22
msgid "_File"
msgstr "파일(_F)  "

#: ../src/gui/ccgui.glade.h:23
msgid "_Help"
msgstr "도움말(_H)  "

#. add pixbuff separatelly
#: ../src/gui/CCMainWindow.py:63
msgid "Reported"
msgstr "보고됨"

#: ../src/gui/CCMainWindow.py:71
msgid "Application"
msgstr "응용 프로그램  "

#: ../src/gui/CCMainWindow.py:73
msgid "Hostname"
msgstr "호스트이름"

#: ../src/gui/CCMainWindow.py:75
msgid "Latest Crash"
msgstr "마지막 크래시"

#: ../src/gui/CCMainWindow.py:148
#, python-format
msgid ""
"Cannot show the settings dialog.\n"
"%s"
msgstr ""
"설정 대화 상자를 표시할 수 없습니다\n"
"%s  "

#: ../src/gui/CCMainWindow.py:153
#, python-format
msgid ""
"Unable to finish the current task!\n"
"%s"
msgstr ""
"현재 작업을 완료할 수 없습니다!\n"
"%s"

#. there is something wrong with the daemon if we cant get the dumplist
#: ../src/gui/CCMainWindow.py:188
#, python-format
msgid ""
"Error while loading the dumplist.\n"
"%s"
msgstr ""
"dumplist를 불러오는 도중 오류가 발생했습니다.\n"
"%s   "

#: ../src/gui/CCMainWindow.py:246
#, python-format
msgid ""
"<b>%s Crash</b>\n"
"%s"
msgstr ""
"<b>%s 크래시</b>\n"
"%s"

#: ../src/gui/CCMainWindow.py:343
msgid "You have to select a crash to copy."
msgstr "복사할 크래시를 선택해야만 합니다."

#: ../src/gui/CCMainWindow.py:427
msgid ""
"Usage: abrt-gui [OPTIONS]\n"
"\t-v[vv]\t\t\tVerbose\n"
"\t--report=CRASH_ID\tDirectly report crash with CRASH_ID"
msgstr ""
"사용법: abrt-gui [옵션]\n"
"\t-v[vv]\t\t\t자세한 출력을 보여줍니다\n"
"\t--report=CRASH_ID\t크래시를 CRASH_ID와 함께 직접 보고합니다"

#: ../src/gui/CCMainWindow.py:450
#, python-format
msgid ""
"No such crash in the database, probably wrong crashid.\n"
"crashid=%s"
msgstr ""
"데이터베이스에 해당 크래시가 없습니다. 잘못된 crashid일 수 있습니다.\n"
"crashid=%s"

#: ../src/gui/ConfBackend.py:78
msgid "Cannot connect to the Gnome Keyring daemon."
msgstr "그놈 키링 데몬에 연결할 수 없음."

#. could happen if keyring daemon is running, but we run gui under
#. user who is not the owner of the running session - using su
#: ../src/gui/ConfBackend.py:84
msgid "Cannot get the default keyring."
msgstr "디폴트 키링을 가져올 수 없음."

#: ../src/gui/ConfBackend.py:103 ../src/gui/ConfBackend.py:120
msgid ""
"Access to gnome-keyring has been denied, plugins settings will not be saved."
msgstr ""
"gnome-keyring에 대한 억세스가 거부되었습니다. 플러그인 설정이 저장되지 않을 "
"것입니다."

#. we tried 2 times, so giving up the authorization
#: ../src/gui/ConfBackend.py:154
#, python-format
msgid ""
"Access to gnome-keyring has been denied, cannot load the settings for %s!"
msgstr ""
"gnome-keyring에 대한 억세스가 거부되었습니다. %s의 설정을 가져올 수 없습니다!"

#: ../src/gui/ConfBackend.py:207
msgid "Access to gnome-keyring has been denied, cannot load settings."
msgstr "gnome-keyring에 대한 억세스가 거부되었습니다. 설정을 읽을 수 없습니다."

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:20
msgid "Brief description of how to reproduce this or what you did..."
msgstr "재현 방법 또는 여러분이 실행한 내용에 대한 간단한 설명..."

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:21
msgid "Crash info doesn't contain a backtrace"
msgstr "크래시 정보에 역추적이 들어있지 않습니다"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:277
#: ../src/gui/PluginsSettingsDialog.py:136
#, python-format
msgid ""
"Cannot save plugin settings:\n"
" %s"
msgstr ""
"플러그인 설정을 저장할 수 없음:\n"
" %s "

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:307
#, python-format
msgid "Configure %s options"
msgstr "%s 옵션 설정"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:362
#, python-format
msgid "Rating is %s"
msgstr "점수는 %s입니다"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:365
msgid "Crashdump doesn't have rating => we suppose it's not required"
msgstr "크래스덤프에 점수가 없습니다 => 점수가 필요하지 않은 것으로 간주합니다"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:370 ../src/gui/CReporterAssistant.py:398
msgid ""
"The backtrace is incomplete, please make sure you provide the steps to "
"reproduce."
msgstr ""
"역추적이 불완전합니다. 재현을 위한 올바른 단계를 제공했는지 확인하십시오.  "

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:378
msgid "You should check the backtrace for sensitive data."
msgstr ""
"민감한 정보가 포함되지는 않았는지 역추적(backtrace)을 검토하셔야 합니다."

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:379
msgid "You must agree with sending the backtrace."
msgstr "역추적을 전송하는 것에 동의하셔야 합니다."

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:392
#, python-format
msgid ""
"Reporting disabled because the backtrace is unusable.\n"
"Please try to install debuginfo manually using the command: <b>debuginfo-"
"install %s</b> \n"
"then use the Refresh button to regenerate the backtrace."
msgstr ""
"역추적(backtrace) 정보를 사용할 수 없기 때문에, 보고를 할 수 없습니다.\n"
"다음 명령을 사용하여 수동으로 debuginfo를 설치하십시오: <b>debuginfo-install "
"%s</b> \n"
"그 후 새로고침 버튼을 사용하여 역추적 정보를 다시 생성합니다."

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:394
msgid "Reporting disabled because the backtrace is unusable."
msgstr "역추적이 비활성화되었기 때문에 보고가 비활성화 되었습니다."

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:440
msgid "You did not provide any steps to reproduce."
msgstr "재현을 위한 방법을 제공하지 않으셨습니다."

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:454
msgid "You did not provide any comments."
msgstr "설명을 제공하지 않으셨습니다."

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:483
#, python-format
msgid ""
"Reporting failed!\n"
"%s"
msgstr ""
"보고 실패했습니다!\n"
"%s "

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:535
#, python-format
msgid ""
"It looks like an application from the package <b>%s</b> has crashed on your "
"system. It is a good idea to send a bug report about this issue. The report "
"will provide software maintainers with information essential in figuring out "
"how to provide a bug fix for you.\n"
"\n"
"Please review the information that follows and modify it as needed to ensure "
"your bug report does not contain any sensitive data you would rather not "
"share.\n"
"\n"
"Select where you would like to report the bug, and press 'Forward' to "
"continue."
msgstr ""
"패키지 <b>%s</b>의 프로그램이 시스템에서 크래시한것 같습니다. 이 문제에 대해 "
"버그 보고를 보내는 것이 좋습니다. 버그 보고서는 소프트웨어 관리자들이 여러분"
"에게 버그 수정을 어떻게 제공할 수 있을지를 알아내도록 돕는 데 필수적인 정보"
"를 제공합니다.\n"
"\n"
"다음의 정보를 검토하시고, 여러분의 버그 보고서에 공유해서는 안되는 민감한 정"
"보들이 포함되지나 않았는지 확인해 주십시오.\n"
"\n"
"버그를 보고하고 싶은 곳을 선택하고, 계속하려면 '다음' 버튼을 눌러주십시오.."

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:576
msgid "Only one reporter plugin is configured."
msgstr "하나의 reporter 플러그인만 설정되었습니다."

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:582
msgid "Send a bug report"
msgstr "보고 보내기"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:620
msgid ""
"Below is the backtrace associated with your crash. A crash backtrace "
"provides developers with details about how the crash happened, helping them "
"track down the source of the problem.\n"
"\n"
"Please review the backtrace below and modify it as needed to ensure your bug "
"report does not contain any sensitive data you would rather not share:"
msgstr ""
"다음은 크래시와 관련된 역추적 정보입니다. 크래시 역추적정보는 개발자들에게 어"
"떻게 크래시가 일어났는가에 대한 자세한 정보를 제공하며, 이를 이용해 문제의 근"
"원을 파고 들 수 있습니다.\n"
"\n"
"다음의 역추적 정보를 검토하시고, 여러분의 버그 보고서에 공유해서는 안되는 민"
"감한 정보들이 포함되지나 않았는지 확인해 주십시오:"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:691 ../src/gui/CReporterAssistant.py:704
#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:738
#, python-format
msgid "Found %i occurence(s) [at: %i of %i]"
msgstr ""

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:775
msgid "Search:"
msgstr ""

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:806
msgid "Refresh"
msgstr "새로고침"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:808
msgid "Copy"
msgstr "복사"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:814
msgid "I agree with submitting the backtrace"
msgstr "이 역추적 정보를 전송하는데 동의합니다"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:819
msgid "Approve the backtrace"
msgstr "역추적 정보 승인"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:862
msgid "You need to fill the how to before you can proceed..."
msgstr ""

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:885
msgid "How did this crash happen (step-by-step)? How would you reproduce it?"
msgstr ""
"어떻게 이 크래시가 발생했습니까(단계별)? 어떻게 다시 재현할 수 있습니까?"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:905
msgid ""
"Are there any comments you would like to share with the software maintainers?"
msgstr "소프트웨어 관리자들에게 말씀하고 싶은 내용이 있습니까?"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:925
msgid "Provide additional details"
msgstr "추가 상세 정보 제공"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:932
msgid ""
"<b>Tip:</b> Your comments are not private. Please watch what you say "
"accordingly."
msgstr ""
"<b>도움말:</b> 여러분의 설명을 외부에서 볼 수 있습니다. 여러분이 적은 내용이 "
"적절한지 검토하십시오."

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:973
msgid "Confirm and send the report"
msgstr "확인 및 보고 보내기"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:975
msgid ""
"Below is a summary of your bug report. Please click 'Apply' to submit it."
msgstr ""
"다음은 여러분의 버그 보고서의 요약입니다. 전송하기 위해서는 '적용' 버튼을 누"
"르십시오."

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:980
msgid "<b>Basic details</b>"
msgstr "<b>상세 정보</b>"

#. left table
#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:987
msgid "Component"
msgstr "구성 요소"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:988
msgid "Package"
msgstr "패키지"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:989
msgid "Executable"
msgstr "실행파일"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:990
msgid "Cmdline"
msgstr "명령행"

#. right table
#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:992
msgid "Architecture"
msgstr "아키텍쳐"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:993
msgid "Kernel"
msgstr "커널"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:994
msgid "Release"
msgstr "릴리즈"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:995
msgid "Reason"
msgstr "원인"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:1006 ../src/gui/report.glade.h:3
msgid "<b>Backtrace</b>"
msgstr "<b>역추적(backtrace)</b>"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:1009
msgid "Click to view..."
msgstr "보시려면 클릭하십시오..."

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:1021
msgid "<b>Steps to reproduce:</b>"
msgstr "<b>재현하기 위한 세부 단계</b>"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:1042
msgid "<b>Comments:</b>"
msgstr "<b>설명:</b>"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:1045
msgid "No comment provided!"
msgstr "설명이 없습니다!"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:1081
msgid "Finished sending the bug report"
msgstr "보고 보내기가 끝났습니다"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:1085
msgid "<b>Bug reports:</b>"
msgstr "<b>버그 보고:</b>"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:1102
msgid ""
"Unable to get report!\n"
"Is debuginfo missing?"
msgstr ""
"보고서를 가져올 수 없습니다!\n"
"Debuginfo가 없습니까?"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:1139
#, python-format
msgid "Error acquiring the report: %s"
msgstr "보고서를 가져오는 도중 오류 발생: %s"

#: ../src/gui/dialogs.glade.h:1
msgid "Log"
msgstr "로그  "

#: ../src/gui/dialogs.glade.h:2
msgid "Report done"
msgstr "보고 완료  "

#: ../src/gui/PluginSettingsUI.py:18
msgid "Cannot find PluginDialog widget in the UI description!"
msgstr "UI 설명에서 PluginDialog 위젯을 찾을 수 없습니다!  "

#: ../src/gui/PluginSettingsUI.py:25
#, python-format
msgid ""
"No UI for the plugin <b>%s</b>, this is probably a bug.\n"
"Please report it at <a href=\"https://fedorahosted.org/abrt/newticket"
"\">https://fedorahosted.org/abrt/newticket</a>"
msgstr ""
"플러그인 <b>%s</b>에 대한 UI가 없습니다. 이것은 버그일 수 있습니다.\n"
" <a href=\"https://fedorahosted.org/abrt/newticket\">https://fedorahosted."
"org/abrt/newticket</a>에 보고해 주십시오."

#: ../src/gui/PluginSettingsUI.py:60 ../src/gui/PluginSettingsUI.py:86
msgid "Combo box is not implemented"
msgstr "Combo box가 구현되지 않았습니다  "

#: ../src/gui/PluginSettingsUI.py:69
msgid "Nothing to hydrate!"
msgstr "hydrate할 것이 없습니다!  "

#: ../src/gui/PluginsSettingsDialog.py:25
msgid "Cannot load the GUI description for SettingsDialog!"
msgstr "SettingsDialog에 대한 GUI설명을 읽을 수 없습니다!"

#. Create/configure columns and add them to pluginlist
#. column "name" has two kind of cells:
#: ../src/gui/PluginsSettingsDialog.py:42
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: ../src/gui/PluginsSettingsDialog.py:118
#, fuzzy
msgid "Please select a plugin from the list to edit its options."
msgstr "옵션을 변경할 플러그인을 목록에서 선택하십시오."

#: ../src/gui/PluginsSettingsDialog.py:126
#, python-format
msgid ""
"Error while opening the plugin settings UI: \n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"플러그인 설정 UI를 여는 중 오류 발생: \n"
"\n"
"%s"

#: ../src/gui/progress_window.glade.h:1 ../src/gui/report.glade.h:17
msgid "Details"
msgstr "상세 정보"

#: ../src/gui/progress_window.glade.h:2 ../src/gui/report.glade.h:21
msgid "Please wait..."
msgstr "잠시만 기다려 주십시오.."

#: ../src/gui/report.glade.h:1
msgid " "
msgstr " "

#: ../src/gui/report.glade.h:2
msgid "<b>Attachments</b>"
msgstr "<b>첨부</b>"

#: ../src/gui/report.glade.h:4
msgid "<b>Comment</b>"
msgstr "<b>설명</b>"

#: ../src/gui/report.glade.h:5
msgid "<b>How to reproduce (in a few simple steps)</b>"
msgstr "<b>재현 방법 (몇 가지 간단한 단계)</b> "

#: ../src/gui/report.glade.h:6
msgid "<b>Please fix the following problems:</b>"
msgstr "<b>다음 문제를 해결해 주십시오:</b>"

#: ../src/gui/report.glade.h:7
msgid "<b>Where do you want to report this incident?</b>"
msgstr "<b>이 사고를 어디에 보고하겠습니까?</b>"

#: ../src/gui/report.glade.h:8
msgid "<span fgcolor=\"blue\">Architecture:</span>"
msgstr "<span fgcolor=\"blue\">아키텍쳐:</span>"

#: ../src/gui/report.glade.h:9
msgid "<span fgcolor=\"blue\">Cmdline:</span>"
msgstr "<span fgcolor=\"blue\">명령행:</span>"

#: ../src/gui/report.glade.h:10
msgid "<span fgcolor=\"blue\">Component:</span>"
msgstr "<span fgcolor=\"blue\">콤포넌트:</span>"

#: ../src/gui/report.glade.h:11
msgid "<span fgcolor=\"blue\">Executable:</span>"
msgstr "<span fgcolor=\"blue\">실행파일:</span>"

#: ../src/gui/report.glade.h:12
msgid "<span fgcolor=\"blue\">Kernel:</span>"
msgstr "<span fgcolor=\"blue\">커널:</span>"

#: ../src/gui/report.glade.h:13
msgid "<span fgcolor=\"blue\">Package:</span>"
msgstr "<span fgcolor=\"blue\">패키지:</span>"

#: ../src/gui/report.glade.h:14
msgid "<span fgcolor=\"blue\">Reason:</span>"
msgstr "<span fgcolor=\"blue\">원인:</span>"

#: ../src/gui/report.glade.h:15
msgid "<span fgcolor=\"blue\">Release:</span>"
msgstr "<span fgcolor=\"blue\">릴리즈:</span>"

#: ../src/gui/report.glade.h:18
msgid "Forces ABRT to regenerate the backtrace."
msgstr "ABRT가 역추적 정보를 강제로 만들도록 합니다."

#: ../src/gui/report.glade.h:19
msgid "I checked the backtrace and removed sensitive data (passwords, etc)"
msgstr "역추적을 선택했으며, 민감한 정보(암호 등)를 제거했습니다"

#: ../src/gui/report.glade.h:20
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: ../src/gui/report.glade.h:22
msgid "Reporter Selector"
msgstr "Reporter 선택자"

#: ../src/gui/report.glade.h:23
msgid "Send report"
msgstr "보고 보내기"

#: ../src/gui/report.glade.h:24
msgid "Show log"
msgstr "로그 보기"

#: ../src/gui/SettingsDialog.py:122
msgid "Remove this job"
msgstr "이 작업 삭제"

#: ../src/gui/SettingsDialog.py:166
msgid "Remove this action"
msgstr "이 동작 삭제"

#: ../src/gui/settings.glade.h:1
msgid "<b>Plugin details</b>"
msgstr "<b>플러그인 상세 정보</b>"

#: ../src/gui/settings.glade.h:2
msgid "Author:"
msgstr "저자:"

#: ../src/gui/settings.glade.h:3
msgid "Blacklisted packages: "
msgstr "블랙리스트에 포함된 패키지:"

#: ../src/gui/settings.glade.h:4
msgid "C_onfigure Plugin"
msgstr "플러그인 설정(_O)"

#: ../src/gui/settings.glade.h:5
msgid "Check package GPG signature"
msgstr "패키지의 GPG 서명 확인"

#: ../src/gui/settings.glade.h:6
msgid "Common"
msgstr "일반"

#: ../src/gui/settings.glade.h:7
msgid "Description:"
msgstr "설명:"

#: ../src/gui/settings.glade.h:8
msgid "GPG Keys"
msgstr "GPG 키"

#: ../src/gui/settings.glade.h:9
msgid "GPG keys: "
msgstr "GPG 키:"

#: ../src/gui/settings.glade.h:10
msgid "Max coredump storage size (MB):"
msgstr "최대 코어 덤프 저장 크기 (MB):"

#: ../src/gui/settings.glade.h:11
msgid "Name:"
msgstr "이름:"

#: ../src/gui/settings.glade.h:13
msgid "Preferences"
msgstr "환경설정"

#: ../src/gui/settings.glade.h:14
msgid "Version:"
msgstr "버전:"

#: ../src/gui/settings.glade.h:15
msgid "Web Site:"
msgstr "웹사이트:"

#: ../src/gui/settings_wizard.glade.h:1
msgid "<b>Do you want to continue?</b>"
msgstr "<b>계속 하겠습니까?</b>"

#: ../src/gui/settings_wizard.glade.h:2
msgid "Wrong Settings Detected"
msgstr "잘못된 설정 감지됨"

#: ../src/gui/settings_wizard.glade.h:3
msgid ""
"Wrong settings were detected for some of the enabled reporter plugins. "
"Please use the buttons below to open the respective configuration and fix it "
"before you proceed, otherwise, the reporting process may fail.\n"
msgstr ""
"활성화된 reporter 플러그인 중 일부에 잘못된 설정이 감지되었습니다. 더 진행하"
"기 전에 아래의 버튼을 사용해 해당 설정을 열고, 문제를 수정해 주십시오. 그렇"
"지 않으면 보고서를 작성해 전송하는 데 실패할 수 있습니다.\n"

#: ../src/lib/abrt_curl.c:170 ../src/plugins/abrt-action-upload.c:45
#, c-format
msgid "Uploaded: %llu of %llu kbytes"
msgstr ""

#: ../src/lib/parse_options.c:29
#, c-format
msgid "Usage: %s\n"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-analyze-c.c:156
msgid ""
" [-v] -d DIR\n"
"\n"
"Calculates and saves UUID of coredumps"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-analyze-oops.c:133
msgid ""
" [-vs] -d DIR\n"
"\n"
"Calculates and saves UUID and DUPHASH of oops crash dumps"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-analyze-python.c:38
msgid ""
" [-v] -d DIR\n"
"\n"
"Calculates and saves UUID and DUPHASH of python crash dumps"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-bugzilla.cpp:536
#, c-format
msgid "New bug id: %i"
msgstr "새 버그 id: %i "

#: ../src/plugins/abrt-action-bugzilla.cpp:664
#, fuzzy, c-format
msgid "Empty login or password, please check %s"
msgstr ""
"로그인 및 암호가 없습니다.\n"
"확인해 주십시오"

#: ../src/plugins/abrt-action-bugzilla.cpp:684
msgid "Logging into bugzilla..."
msgstr "bugzilla에 로그인 중..."

#: ../src/plugins/abrt-action-bugzilla.cpp:687
msgid "Checking for duplicates..."
msgstr "중복 확인 중..."

#: ../src/plugins/abrt-action-bugzilla.cpp:709
#: ../src/plugins/abrt-action-bugzilla.cpp:745
msgid "Missing mandatory member 'bugs'"
msgstr "필수 요소 'bugs'가 빠짐"

#: ../src/plugins/abrt-action-bugzilla.cpp:728
#: ../src/plugins/abrt-action-bugzilla.cpp:761
#: ../src/plugins/abrt-action-bugzilla.cpp:837
msgid "get_bug_info() failed. Could not collect all mandatory information"
msgstr "get_bug_info()가 실패했습니다. 모든 필수 정보를 얻어올 수 없었습니다."

#: ../src/plugins/abrt-action-bugzilla.cpp:776
msgid "Creating a new bug..."
msgstr "새 버그 생성 중..."

#: ../src/plugins/abrt-action-bugzilla.cpp:781
msgid "Bugzilla entry creation failed"
msgstr "버그질라 엔트리 생성에 실패했습니다"

#: ../src/plugins/abrt-action-bugzilla.cpp:793
#: ../src/plugins/abrt-action-bugzilla.cpp:892
msgid "Logging out..."
msgstr "로그아웃 중..."

#. decision based on state
#: ../src/plugins/abrt-action-bugzilla.cpp:811
#, c-format
msgid "Bug is already reported: %i"
msgstr "이미 버그를 보고하였습니다: %i"

#: ../src/plugins/abrt-action-bugzilla.cpp:822
#, c-format
msgid "Bugzilla couldn't find parent of bug %d"
msgstr "버그질라가 버그(%d)의 부모를 찾을 수 없습니다"

#: ../src/plugins/abrt-action-bugzilla.cpp:851
#, fuzzy, c-format
msgid "Add %s to CC list"
msgstr "%s를 CC 목록에 추가합니다"

#: ../src/plugins/abrt-action-bugzilla.cpp:877
#, c-format
msgid "Adding new comment to bug %d"
msgstr "버그(%d)에 새로운 주석을 추가합니다"

#: ../src/plugins/abrt-action-bugzilla.cpp:919
msgid ""
" [-vs] -c CONFFILE -d DIR\n"
"\n"
"Report a crash to Bugzilla"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-bugzilla.cpp:934
#: ../src/plugins/abrt-action-kerneloops.c:148
#: ../src/plugins/abrt-action-rhtsupport.c:281
msgid "Configuration file (may be given many times)"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-generate-backtrace.c:258
msgid " [options] -d DIR"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-generate-backtrace.c:271
msgid "Additional debuginfo directories"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-generate-backtrace.c:272
msgid "Kill gdb if it runs for more than N seconds"
msgstr ""

#. Don't be completely silent. gdb run takes a few seconds,
#. * it is useful to let user know it (maybe) worked.
#.
#: ../src/plugins/abrt-action-generate-backtrace.c:322
#, c-format
msgid "Backtrace is generated and saved, %u bytes"
msgstr ""

#.
#. * The parser failed. Compute the UUID from the executable
#. * and package only.  This is not supposed to happen often.
#.
#: ../src/plugins/abrt-action-generate-backtrace.c:333
#, c-format
msgid "Backtrace parsing failed for %s"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-install-debuginfo.py:77
#, python-format
msgid "Extracting cpio from %s"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-install-debuginfo.py:82
#, python-format
msgid "Can't write to '%s': %s"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-install-debuginfo.py:96
#, python-format
msgid "Can't extract package '%s'"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-install-debuginfo.py:104
#, python-format
msgid "Caching files from %s made from %s"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-install-debuginfo.py:114
#, python-format
msgid "Can't extract files from '%s'"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-install-debuginfo.py:138
#: ../src/plugins/abrt-action-install-debuginfo.py:148
#, python-format
msgid "Downloading (%i of %i) %s: %3u%%"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-install-debuginfo.py:234
#, python-format
msgid "Can't find packages for %u debuginfo files"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-install-debuginfo.py:236
#, python-format
msgid "Found %u packages to download"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-install-debuginfo.py:237
#, python-format
msgid "Downloading %.2fMb, installed size: %.2fMb"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-install-debuginfo.py:245
msgid "Is this ok? [y/N] "
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-install-debuginfo.py:262
#, python-format
msgid "Downloading package %s failed"
msgstr ""

#. recursively delete the temp dir on failure
#: ../src/plugins/abrt-action-install-debuginfo.py:273
msgid "Unpacking failed, aborting download..."
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-install-debuginfo.py:280
#, python-format
msgid "All downloaded packages have been extracted, removing %s"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-install-debuginfo.py:285
#, python-format
msgid "Can't remove %s, probably contains an error log"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-install-debuginfo.py:310
#, python-format
msgid "Analyzing corefile '%s'"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-install-debuginfo.py:388
#, python-format
msgid "Can't remove '%s': %s"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-install-debuginfo.py:396
msgid "Exiting on user command"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-install-debuginfo.py:415
#, python-format
msgid "Usage: %s --core=COREFILE --tmpdir=TMPDIR --cache=CACHEDIR"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-install-debuginfo.py:444
#, fuzzy
msgid "You have to specify the path to coredump."
msgstr "복사할 크래시를 선택해야만 합니다."

#: ../src/plugins/abrt-action-install-debuginfo.py:461
#, python-format
msgid "Coredump references %u debuginfo files, %u of them are not installed"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-install-debuginfo.py:466
#, python-format
msgid "Missing debuginfo file: %s"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-install-debuginfo.py:469
#, python-format
msgid "All %u debuginfo files are available"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-kerneloops.c:105
#, fuzzy, c-format
msgid "Submitting oops report to %s"
msgstr "보고서 '%s'에 쓰기"

#: ../src/plugins/abrt-action-kerneloops.c:133
msgid ""
" [-vs] -c CONFFILE -d DIR\n"
"\n"
"Report a kernel oops to kerneloops.org (or similar) site"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-mailx.c:110
msgid "Sending an email..."
msgstr "이메일 전송 중..."

#: ../src/plugins/abrt-action-mailx.c:137
msgid ""
" [-v] -d DIR [-c CONFFILE]\n"
"\n"
"Upload compressed tarball of crash dump"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-mailx.c:150
#: ../src/plugins/abrt-action-upload.c:261
#, fuzzy
msgid "Config file"
msgstr "로거 파일:"

#: ../src/plugins/abrt-action-print.c:38
msgid ""
" [-v] [-o FILE] -d DIR\n"
"\n"
"Print information about the crash to standard output"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-print.c:51
msgid "Output file"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-print.c:91
#, c-format
msgid "The report was appended to %s"
msgstr "보고서가 %s에 추가되었습니다"

#: ../src/plugins/abrt-action-print.c:91
#, c-format
msgid "The report was stored to %s"
msgstr "보고서가 %s에 저장되었습니다"

#. Gzipping e.g. 0.5gig coredump takes a while. Let client know what we are doing
#. error msg is already logged by dd_opendir
#. Gzipping e.g. 0.5gig coredump takes a while. Let client know what we are doing
#: ../src/plugins/abrt-action-rhtsupport.c:41
#: ../src/plugins/abrt-action-upload.c:119
msgid "Compressing data"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-rhtsupport.c:73
#, fuzzy
msgid "Empty login or password, please check RHTSupport.conf"
msgstr ""
"로그인 및 암호가 없습니다.\n"
"확인해 주십시오"

#: ../src/plugins/abrt-action-rhtsupport.c:191
msgid "Creating a new case..."
msgstr "새 버그 생성 중..."

#: ../src/plugins/abrt-action-rhtsupport.c:266
msgid ""
" [-vs] -c CONFFILE -d DIR\n"
"\n"
"Report a crash to RHTSupport"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-upload.c:63
#, fuzzy, c-format
msgid "Sending %s to %s"
msgstr "%s 아카이브를 %s에 전송"

#. This ends up a "reporting status message" in abrtd
#: ../src/plugins/abrt-action-upload.c:96
#, c-format
msgid "Successfully sent %s to %s"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-upload.c:212
#, c-format
msgid "Archive is created: '%s'"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-upload.c:247
msgid ""
" [-v] -d DIR [-c CONFFILE] [-u URL]\n"
"\n"
"Upload compressed tarball of crash dump"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-upload.c:262
msgid "Base URL to upload to"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-dump-oops.c:540
msgid ""
" [-vsrdow] FILE\n"
"\n"
"Extract oops from syslog/dmesg file"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-dump-oops.c:556
msgid "Parse kernel's message buffer before parsing FILE"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-dump-oops.c:557
msgid "Create ABRT dump for every oops found"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-dump-oops.c:558
msgid "Print found oopses on standard output"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-dump-oops.c:559
msgid "Do not exit, watch the file for new oopses"
msgstr ""

#: ../src/plugins/Bugzilla.glade.h:1
msgid "<b>Bugzilla plugin configuration</b>"
msgstr "<b>Bugzilla 플로그인 설정</b>"

#: ../src/plugins/Bugzilla.glade.h:2
msgid "Bugzilla URL:"
msgstr "Bugzilla URL:"

#: ../src/plugins/Bugzilla.glade.h:3
msgid "Don't have an account yet?"
msgstr "계정이 없습니까?"

#: ../src/plugins/Bugzilla.glade.h:4
msgid "Login(email):"
msgstr "로그인(전자우편):"

#: ../src/plugins/Bugzilla.glade.h:5 ../src/plugins/RHTSupport.glade.h:3
msgid "Password:"
msgstr "암호:"

#: ../src/plugins/Bugzilla.glade.h:6 ../src/plugins/RHTSupport.glade.h:5
msgid "SSL verify"
msgstr "SSL 검증"

#: ../src/plugins/Bugzilla.glade.h:7 ../src/plugins/RHTSupport.glade.h:6
msgid "Show password"
msgstr "암호 보여주기"

#: ../src/plugins/Bugzilla.glade.h:8
msgid ""
"You can create it <a href=\"https://bugzilla.redhat.com/createaccount.cgi"
"\">here</a>"
msgstr ""
"<a href=\"https://bugzilla.redhat.com/createaccount.cgi\">여기</a>에서 만들 "
"수 있습니다"

#: ../src/plugins/KerneloopsReporter.glade.h:1
msgid "<b>Kerneloops Reporter plugin configuration</b>"
msgstr "<b>커널 웁스 보고 플러그인 설정</b>"

#: ../src/plugins/KerneloopsReporter.glade.h:2
msgid "Submit URL:"
msgstr "전송 URL:"

#: ../src/plugins/Logger.glade.h:1
msgid "<b>Logger plugin configuration</b>"
msgstr "<b>로거 플러그인 설정</b>"

#: ../src/plugins/Logger.glade.h:2
msgid "Append new logs"
msgstr "새로운 로그를 덧붙이기"

#: ../src/plugins/Logger.glade.h:3
msgid "Logger file:"
msgstr "로거 파일:"

#: ../src/plugins/Mailx.glade.h:1
msgid "<b>Mailx plugin configuration</b>"
msgstr "<b>Mailx 플러그인 설정</b>"

#: ../src/plugins/Mailx.glade.h:2
msgid "Recipient's Email:"
msgstr "수신자 주소:"

#: ../src/plugins/Mailx.glade.h:3
msgid "Send Binary Data"
msgstr "바이너리 정보 전송"

#: ../src/plugins/Mailx.glade.h:4
msgid "Subject:"
msgstr "제목:"

#: ../src/plugins/Mailx.glade.h:5
msgid "Your Email:"
msgstr "당신의 주소:"

#: ../src/plugins/RHTSupport.glade.h:1
msgid "<b>RHTSupport plugin configuration</b>"
msgstr "<b>RHTSupport 플러그인 설정</b>"

#: ../src/plugins/RHTSupport.glade.h:2
msgid "Login:"
msgstr "로그인:"

#: ../src/plugins/RHTSupport.glade.h:4
msgid "RHTSupport URL:"
msgstr "RHTSupport URL:"

#: ../src/plugins/Upload.glade.h:1
#, fuzzy
msgid "<b>Upload plugin configuration</b>"
msgstr "<b>티켓 올리기 플러그인 설정</b>"

#: ../src/plugins/Upload.glade.h:2
msgid "Retry count:"
msgstr "재시도 횟수:"

#: ../src/plugins/Upload.glade.h:3
msgid "Retry delay:"
msgstr "재시도 지연:"

#: ../src/plugins/Upload.glade.h:4
msgid "URL:"
msgstr "URL:"

#: ../src/plugins/Upload.glade.h:5
msgid "Use encryption"
msgstr "암호화 사용"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "How to reproduce:\n"
#~ "%s\n"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "How to reproduce:\n"
#~ "%s\n"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Usage: %s [OPTION]\n"
#~ "\n"
#~ "Startup:\n"
#~ "\t-V, --version\t\tdisplay the version of %s and exit\n"
#~ "\t-?, --help\t\tprint this help\n"
#~ "\n"
#~ "Actions:\n"
#~ "\t-l, --list\t\tprint a list of all crashes which are not yet reported\n"
#~ "\t      -f, --full\tprint a list of all crashes, including the already "
#~ "reported ones\n"
#~ "\t-r, --report CRASH_ID\tcreate and send a report\n"
#~ "\t      -y, --always\tcreate and send a report without asking\n"
#~ "\t-d, --delete CRASH_ID\tremove a crash\n"
#~ "\t-i, --info CRASH_ID\tprint detailed information about a crash\n"
#~ "\t      -b, --backtrace\tprint detailed information about a crash "
#~ "including backtrace\n"
#~ "CRASH_ID can be:\n"
#~ "\ta name of dump directory, or\n"
#~ "\t@N  - N'th crash (as displayed by --list --full) will be acted upon\n"
#~ msgstr ""
#~ "사용법: %s [옵션]\n"
#~ "\n"
#~ "Startup:\n"
#~ "\t-V, --version\t\t%s의 버전을 표시하고 종료\n"
#~ "\t-?, --help\t\t이 도움말 표시\n"
#~ "\n"
#~ "동작:\n"
#~ "\t-l, --list\t\t보고하지 않은 크래시 목록 표시\n"
#~ "\t      -f, --full\t이미 보고한 것을 포함하는 모든 크래시 목록 표시\n"
#~ "\t-r, --report CRASH_ID\t보고서 생성 및 전송\n"
#~ "\t      -y, --always\t사용자에게 묻지 않고 보고서를 만들어 전송합니다\n"
#~ "\t-d, --delete CRASH_ID\t크래시 삭제\n"
#~ "\t-i, --info CRASH_ID\t크래시의 상세 정보 표시\n"
#~ "\t      -b, --backtrace\t역추적을 포함하는 크래시 상세 정보 표시\n"
#~ "CRASH_ID는 다음 중 하나입니다:\n"
#~ "\tUID:UUID 쌍,\n"
#~ "\t유일한 UUID 접두사 - UUID가 일치하는 크래시에 동작 수행\n"
#~ "\t@N  - N 번째 크래시(--list --full에서 볼 수 있음)에 동작 수행\n"

#~ msgid "# How to reproduce the crash?"
#~ msgstr "# 재현 방법은 무엇입니까?"

#, fuzzy
#~ msgid "Error loading reporter settings"
#~ msgstr "보고서를 가져오는 도중 오류 발생: %s"

#~ msgid "'How to reproduce' is too long"
#~ msgstr "'재현 방법'이 너무 깁니다"

#~ msgid "You must check the backtrace for sensitive data."
#~ msgstr ""
#~ "민감한 정보가 들어있지 않은지 역추적(backtrace)을 검토해 보셔야 합니다."

#~ msgid "The backtrace is unusable, you cannot report this!"
#~ msgstr "역추적 정보를 사용할 수 없습니다. 이를 보고할 수 없습니다!"

#~ msgid "Reporting disabled, please fix the problems shown above."
#~ msgstr "보고가 비활성화 되어있습니다. 위에 표시된 문제들을 해결해 주십시오."

#~ msgid "Sends the report using the selected plugin."
#~ msgstr "선택된 플러그인을 사용해 보고 보내기."

#~ msgid ""
#~ "No reporter plugin available for this type of crash.\n"
#~ "Please check abrt.conf."
#~ msgstr ""
#~ "이런 종류의 크래시에 사용 가능한 reporter 플러그인이 없습니다\n"
#~ "abrt.conf를 체크해 주십시오."

#~ msgid "<b>Select plugin</b>"
#~ msgstr "<b>플러그인 선택</b>  "

#~ msgid "<b>Select database backend</b>"
#~ msgstr "<b>데이터베이스 백엔드 선택</b>  "

#~ msgid "<b>Analyzer plugin</b>"
#~ msgstr "<b>Analyzer 플러그인</b>  "

#~ msgid "<b>Associated action</b>"
#~ msgstr "<b>관련 동작</b>"

#~ msgid "<b>Plugin</b>"
#~ msgstr "<b>플러그인</b>"

#~ msgid "<b>Time (or period)</b>"
#~ msgstr "<b>시간 (또는 기간)</b>"

#~ msgid "Analyzers, Actions, Reporters"
#~ msgstr "Analyzer, Action, Reporter"

#~ msgid "Cron"
#~ msgstr "크론"

#~ msgid "Database backend: "
#~ msgstr "데이터베이스 백엔드:"

#
#, fuzzy
#~ msgid "Searching the missing debuginfo packages"
#~ msgstr "debuginfo 설치 시작"

#, fuzzy
#~ msgid "You have to specify the path to cachedir."
#~ msgstr "복사할 크래시를 선택해야만 합니다."

#, fuzzy
#~ msgid "You have to specify the path to tmpdir."
#~ msgstr "복사할 크래시를 선택해야만 합니다."

#, fuzzy
#~ msgid "Complete!"
#~ msgstr "구성 요소"

#~ msgid "Analyzes crashes in C/C++ programs"
#~ msgstr "C/C++ 프로그램의 크래시 분석"

#~ msgid "Periodically scans for and saves kernel oopses"
#~ msgstr "주기적으로 커널 웁스를 스캔하고, 저장합니다"

#~ msgid "Database plugin not specified. Please check abrtd settings."
#~ msgstr ""
#~ "데이터베이스 플러그인이 지정되지 않았습니다. abrtd 설정을 살펴보십시오."

#~ msgid "Keeps SQLite3 database about all crashes"
#~ msgstr "모든 크래시에 대한 SQLite3 데이터베이스를 보존합니다"

#~ msgid "Reports bugs to bugzilla"
#~ msgstr "버그를 Bugzilla에 보고"

#~ msgid "Generating backtrace"
#~ msgstr "역추적 생성중"

#~ msgid "Getting global universal unique identification..."
#~ msgstr "글로벌 UUID를 가져오는 중..."

#
#~ msgid "Skipping the debuginfo installation"
#~ msgstr "debuginfo 설치 생략"

#~ msgid "FileTransfer: URL not specified"
#~ msgstr "파일 전송: URL이 지정되지 않음"

#~ msgid "FileTransfer: Creating a report..."
#~ msgstr "파일 전송: 보고서 작성 중..."

#~ msgid "Cannot create and send an archive: %s"
#~ msgstr "아카이브를 작성하여 보낼 수 없습니다: %s"

#~ msgid "Sends a report via FTP or SCTP"
#~ msgstr "보고서를 FTP나 SCTP로 전송"

#~ msgid "Analyzes kernel oopses"
#~ msgstr "커널 웁스 분석"

#~ msgid "Creating and submitting a report..."
#~ msgstr "보고서 작성 및 제출 중..."

#~ msgid "Sends kernel oops information to kerneloops.org"
#~ msgstr "커널 웁스 정보를 kerneloops.org로 전송"

#
#~ msgid "Writes report to a file"
#~ msgstr "보고서 '%s'에 쓰기"

#~ msgid "Sends an email with a report (via mailx command)"
#~ msgstr "보고서를 포함한 이메일을 보냄(mailx 명령 사용)"

#~ msgid "Analyzes crashes in Python programs"
#~ msgstr "파이썬 프로그램에서 발생한 크래시 분석"

#~ msgid "Sending failed, trying again. %s"
#~ msgstr "전송이 실패했습니다. 다시 시도합니다. %s"

#~ msgid "Creating a ReportUploader report..."
#~ msgstr "보고서 작성 및 제출 중..."

#~ msgid ""
#~ "Packs crash data into .tar.gz file, optionally uploads it via FTP/SCP/etc"
#~ msgstr ""
#~ "크래시 정보를 .tar.gz파일로 압축하고, 원하면 FTP/SCP/등을 사용해 업로드합"
#~ "니다."

#, fuzzy
#~ msgid "Reports bugs to Red Hat support"
#~ msgstr "버그를 Bugzilla에 보고"

#~ msgid "Runs a command, saves its output"
#~ msgstr "명령을 실행하고, 출력을 저장합니다."

#~ msgid "Running sosreport: %s"
#~ msgstr "sosreport 실행 중: %s"

#~ msgid "Finished running sosreport"
#~ msgstr "sosreport 실행 완료"

#~ msgid "Runs sosreport, saves the output"
#~ msgstr "sosreport를 실행하고, 출력을 저장합니다"

#~ msgid "Customer:"
#~ msgstr "고객:"

#~ msgid "Ticket:"
#~ msgstr "티켓:"

#~ msgid "Upload"
#~ msgstr "올리기"

#~ msgid "Rating is required by the %s plugin"
#~ msgstr "%s 플러그인은 점수를 메길것을 요구합니다"

#~ msgid "Rating is not required by any plugin, skipping the check..."
#~ msgstr "점수메기기를 필요로 하는 플러그인이 없습니다. 검사를 생략합니다..."

#~ msgid ""
#~ "Cannot login. Check Edit->Plugins->Bugzilla and /etc/abrt/plugins/"
#~ "Bugzilla.conf. Server said: %s"
#~ msgstr ""
#~ "로그인할 수 없습니다. 편집->플러그인->Bugzilla와 /etc/abrt/plugins/"
#~ "Bugzilla.conf를 살펴보십시오. 서버 응답: %s"
